奶其同Billy choi收皮未?

成班其手咁撚廢又要出嚟吠，嗰餅碎仔係到煽風點火扮哂gang， 俾人屌兩屌就係ig story搏同情， 小丑扮明星，嗰fd 俾人屌都唔出聲，gang gang喎，笑撚死人咩

奶其繼續消費香港人，出碟就想用私怨嚟make noise， 不過柒撚哂，啲其手咁撚渣幫拖都係會俾人屌打

奶其真係幫唔落
私怨L 講到乜嘢香港人發聲
老OG仲喺度搞埋啲小動作
但係淨係講音樂其實都幾鍾意佢
行為不了

奶其d懶音聽得好辛苦

Lm

奶其嗰diss back真係高下立見，啲其手仲喺到repost喺到奶

想知咩事

奶其出新碟就屌尻人想用beef嚟make noise，依家俾人屌返轉頭，去睇吓佢ig

咩係beef
又關billy choi咩事

邊個係奶其 有興趣知下香港hip hop野

奶其喺住係加拿大嘅屎忽鬼，逢出碟就為咗流量做埋啲小動作引人關注，基本上全嗰hiphop圈都唔鍾意佢

Billy choi係到煽風點火

有無details
同埋咩係beef
因為Tomfatki所以有留意開佢啲歌

hkworldendmeme有好多花生食

beef 即係大家不和

樓主你段野我唔小心跟住rap左出黎

又係billy choi件垃圾

JB 出 story 笑鳩奶其

奶其= 香港第一rapper

JB同BMW嗰啲玩開 唔意外

啲其手死撚哂去邊

啲其手repost首diss track上佢哋自己嘅ig story俾人睇吓奶其有幾勁， 明就明，唔明就柒

餅碎掛住出新歌唔得閒幫佢嗰friend

同奶共刀玩得埋嘅都係柒架喇

琴日akiko同y5 又有花生食